獨立調查委員會無咗影

完全無人再提調查警暴 721 831

份報告都無咗影

美軍掛住進攻硫磺島 忘記追究南京大屠殺

獨立啦

見到而家個法院我寫包單
冇狗會入罪
整頓好個政府先啦

獨立檢討委員會
好過無.....始終係我地win返黎既野

唔贏功能組別黑過半數去提獨立調查委員會
組公會，贏功能組別

覺得獨立調查委員會有用嘅可以望望沙中線紅磡站咩環境
政體唔改唔好諗住會有報到仇嘅一日